耳仔問題

呢排隻耳成日會無啦啦 卜 一聲 特別係如果訓低左係張床之後坐番起身果下就有 同埋用手指去R隻耳仔入面都會有 想問下咩事